點解返工時地鐵會聽到西裝友拍八達通時係特惠聲既

告發佢囉

轉線優惠？

FG 學生八達通仲有個幾月用?

1. 學生8 達通 10 月夠期
2. 讀pt master 讀3 科可以申請學生8 達通

咩人都著得西裝

老人卡d聲黎

唔比著西裝番學？

可能係：
全日制學生身分八達通（25歲或之前）
殘疾人士身分八達通（須出示社會福利署發出殘疾人士）

精神病都可以拎傷殘福利同享2蚊車費
好難講

又唔係有份分 理得佢 唔會為港鐵著想
佢自己承擔番風險